多圖｜ 《嚇鬼女朋友》國民初戀Ploy 跟BLACKPINK Lisa泰似樣！

泰國電影《嚇鬼女朋友》（Low Season）集愛情、搞笑及驚慄於一身，由泰國男神Mario Maurer同泰國國民初戀Ploypailin Thangprapaporn擔正主演，Ploy今年只得22歲，在戲中愈看愈耐看，加上有幾分似韓國人氣女團BLACKPINK泰國成員Lisa的關係，令她的話題度更度攀升。

Ploy今次在戲中飾演一位擁有陰陽眼的平凡女生，跟巨星男友分手後，決定趁着淡季遠離城市，去到清邁一所民宿渡假散心，來個失戀療傷之旅。

但就在旅途中遇上來郊區尋找鬼片靈感的編劇Pud（Mario 飾），兩人不打不相識，意外地走在一起，展開了一連串撞鬼冒險，更在不知不覺間互相治療，普出愛歌。

Ploy樣子甜美可愛，在戲中有失魂、傷心、爆喊、可愛一面。今年才22歲，演出過《我宿舍的壞蛋》、《新魚之戀》、《交火》、《麻辣情缘》等泰劇。Ploy IG的追蹤者足有近35萬人數，是泰國公認的「國民初戀」，她自言是位攝影家和旅行家，更開設個人YouTube頻道，不時都會有影片更新，更會自彈自唱，彈結他都難不到她，認真多才多藝！

泰妹

咪又係賓妹樣

Mario幾時都係咁靚仔

ok啦

呢張影得幾似 Lisa

有d似

怪聲版韓星

如果賓妹有佢咁正 我都做簡炳墀啦

Lisa再屈d

唔係同一個人?
唉 事鳩旦啦 秦妹個個都係咁

成日話似邊個似邊個
寫文嗰啲係咪個個都有臉盲症